求肛裂神醫

屙完嚿硬屎肛裂痛到個人仆街
有時候行路都feel到吉下吉下咁
而家屙屎簡直就係好似刀割咁痛
而且週不時都有血

有無巴絲有類似經驗點好番
或者做過肛裂手術
上網睇話有後遺症可能會瀨屎
好撚驚

利申：睇左幾次專科都未搞掂 醫生話要幾個月埋口

你入基佬gp問應該好快有人答到你

你信網友都唔信醫生

諗住睇下有無巴絲真係做手術醫好

醫生開左隻藥俾我都係屙軟屎 但係都會痛

有排我都係咁

之後減少屙屎次數 + 狂食香蕉 + 屙屎個陣慢慢咇啲屎出嚟

慢慢就開咗好返

曾經試過都係咁我係去藥房買嗰種搽嘅藥膏，搽完已經feel到冇咁痛，過多幾日已經好返跟住之後基本日日飲益力多幫自己排便

之前都試過，同你一樣淨係行路都痛。
之後偷咗屋企人d 痣瘡藥黎用（塞入屎眼果d) 用幾日就好左好多。如果無既我覺得可以用vaseline 代替，訓前同痾屎前搽，得d屎唔好介爛屎眼。另外我覺得坐熱水都有用。

好似有舊好鋒利嘅屎喺出口附近又痾唔出﹐不停畀蕭屎𠝹到流血

無去睇醫生？

排緊期等照鏡

可以試下睇中醫

落ky

主要原因係屎太乾，硬，缺水，飮多d水都無用架
要食黃色火龍果(白色，紅色無用)
食車前子粉
方便又平既食大菜(做大菜糕用)，寒天粉，洋菜粉，燕菜粉……海藻類做
平時飮熱湯加落碗度
會令屎變軟，咁就唔會有傷口

我平時每日早上飮熱少少既水放一茶匙飮
5日後，開始有用，當然你可以落多d

PS. 唔好用魚膠粉，唔係海藻做的
希望你傷口快d好返

連續飲軟便水六星期
最好睇埋中醫睇吓啲大便點解咁硬
如果唔係好快又復發

Anal Fissure 淺層會自己好, 但你日日 疴硬事 佢又會撕裂 , 食probiotics, 軟化便便, 唔好死谷,
深層 更加點都埋唔到好.... 要睇醫生